nba 2k17 招park戰友ps4

as2 playmaker
識玩 speed boost過人 傳波型
唔派膠
不能忍受街人雷撚
招人長玩 留底psn 最好中鋒 遠投佬

我玩Xbox 1

😖

👻

1

2

3

4

5

6

7

8

我都係playmaker 練緊PF切入型 74（好似係）

2個pg 會比高佬屈機 你有無高佬fd一齊打

冇高佬fd SG有一個 等我練好個PF啦 不過都唔知幾時先練好

sg79 rating 三分型

我有90playmaker 86 glass center 87 shooter 可以一齊玩喎

87 外線中鋒射手

2.08大前 運動型終結者 數值低 唔雷

92 切入sf 唔雷